2156 龍尾剛過烈士位 ，仲有勁多勁多人

而家大家叫緊放人

金鐘截左人？
灣仔依家仲好多人wo

唔知，我係灣仔追住隊尾行，唔知金鐘點